求救，有無人有6/1/2020 星期日 明報

要實體，工作上需要

push

求命，工作上需要

冇，因為6/1/2020係星期一

急得制，打錯日期

救命

有無大佬巴打知點樣可以買得反前一日既報紙比多啲錢都ok

.去住宅會所問